啱啱去咗動漫節

見到好多三尖八角既死毒撚
有d仲要成幾廿歲人都咩住把木刀
有d就眼甘甘咁望住d coser
應該係ff緊有得屌西
結果味又係波皮都唔俾掂
收皮啦死毒撚

你自己咪又係入面其中一個
真毒撚係連街都唔會出

毒撚去動漫節都要比人恥笑

究竟呢個世界仲有冇地方可以容納毒撚

咁你又去

其實我都係毒撚嚟

好彩我外表唔毒

成個會場都係d毒撚陣酸叔味

認真問!
有啲咩值得買?
sony ps 有咩正野?

agger 成個會場污煙漳氣

下年skip動漫淨係去c3算

真心冇
真心上去cp04買下同人野好過

毒撚點解要互想傷害

攞多D自信 同女神接觸

屌毒撚既高達八成都係毒撚

同類相食

江河日下

毒撚點解要互想傷害

認同

毒撚唔敢傷害其他人咪只有傷害同類攞下自信

因為傷害唔到

高達係毒撚既浪漫 點會屌毒撚

屌毒撚既

高達八成

都係毒撚 我睇左幾次先明

毒撚對高達特別敏感

我都諗左好耐